中環怡和大廈隔離行人隧道報紙檔仲有大量蘋果超過60

中環怡和大廈隔離行人隧道報紙檔仲有大量蘋果超過60

補充番行人隧道另一方向文華東方酒店出口報紙檔亦都有大量

買買買

鰂魚涌都大把